［突發］又有傻鳩係小巴跌左銀包！

啱啱7:30左右 係26小巴（教院往馬鞍山方向）
漏低左個卡套！！我係廣福道落車
銀包得50蚊 但有學生證身分證重要既卡
樣式：
Jackwills格仔 入面一張學生相 50蚊 同大量卡
嗚哇 下次唔敢再唔check清楚就落車

推

我係傻鳩

push

幫推
下次小心

知道

慘

入面得50蚊 如果執到既你拎走50蚊啦 我想要返d卡
最主要係個銀包 用耐左有感情

咁少錢照計無人執架喎
問咗站頭未？

無左了

站頭冇人聽電話呀

唔好呀

希望搵得返

去fb 個d馬鞍山grp問啦，係到問把撚咩
連登仔唔笑柒你就奇啦

咁你自己拿拿臨直接去啦